【逃犯條例】民主派遊行到特首辦要求會面

港聞
【逃犯條例】民主派遊行到特首辦要求會面

5小時前 Share to Facebook

【Now新聞台】民主派議員遊行到特首辦，要求與行政長官林鄭月娥會面，擱置修訂逃犯條例。

民主派議員毛孟靜、楊岳橋等一行14人，由立法會出發遊行至特首辦，沿途高叫口號。他們要求政府先擱置修訂逃犯條例，單一處理台灣殺人案，及與行政長官林鄭月娥會面。

特首辦未有派員接請願信，他們將信放在特首辦外，由保安人員稍後處理。

特首辦未有派員接請願信

林鄭少家到